元朗國live

西鐵封咗幾個入口
重狗

今晚人點入去???封撚曬出口.............

係 我已撤退

今晚入嘅話自己小心
自己諗下有無必要去
同應該帶咩唔應該帶咩

外來人入一定好危險

係 唔知會唔會停西鐵
加上唔識路 附近鄉黑地頭仲要重狗聚唔到人

咁撚早就封

好似淨係可以喺巴士站電梯同yoho2上
佢唔比機會你聚人咪做少啲咪唔會出錯

冇必要 等2047

我叫人自己衡量風險
洗唔洗起晒剛

巴士

行街

YOHO 重狗from live